有邊個玩牛熊到宜家係賺到錢？

我真真正正長玩左1-2年 都係輸多
（都輸幾萬啦 散戶）
都抱住一個可以每日贏幾百到一千既心態
但有時 因為忍唔到痛做止蝕 就會輸番幾日賺既有多！

想睇下你地 有冇人因爲牛熊 賺到錢？
同埋 想學下你地既技巧 有咩可以留意

最想知 你地幾錢本 可以贏到幾多錢？

我最叻 都係試過 一日賺10000

學生哥，輸左一萬已經知自己冇天份，冇玩了

我自己覺得 有時睇準要打大一下 先可賺到錢 但最後 有時貪心 賺少少冇走 反輸

贏5000，輸50000

真係想知 有冇人 係操作到 可以一直keep住 正數增長

6月閪始玩
嬴1k輸20k
再嬴6k輸返5k

係 我覺得係要控制心態
一贏就心紅 所以要令自己腦袋清晰
要記住 少少少少咁贏就夠

贏20k
然後輸返70k

要識止蝕
跌過10格一定要走
呢啲閪動物冇息收坐得愈耐愈蝕

同賭波比，邊樣贏錢易？
大家都係賭

布神囉
淡友post大把高手

我以前 2樣都有玩 但 宜家已經唔玩馬會
因為牛熊比較容易分析 （個人覺得）

但 暫時 都冇一個人起到講話 自己玩咁耐 係仲賺緊錢

有時真係一忍唔到痛止 就月G月多

10格就要走？錯邊幾次咪輸到本都冇

你呢個user名真係好啱你

如果只玩牛熊，唔用其它工具做槓桿，對沖，包你唔會賺到大錢

請指教！

豬到仆街 成日想追 愈輸愈多 屌你老母

我相信有95%既人都係咁

本1-2千左右
有贏有輸
總計暫時應該賺左三千左右

最簡單要有期指，錯邊夜晚可以救
其次末日call put做保險
最好有埋期權同美股

10格自己止蝕不如玩兩仙牛仲好啦

見過唔少人，左一巴右一巴追數輸到仆街

只少要有2套玩法！ 因為用死一套， 一定死！

例如 真心求學

之前玩牛輸好多
而家每次心雄想追牛時轉開熊反而有肉食

下下買2仙牛，買完打，買完打，買完打，多多錢都唔夠

真心要學識止蝕 個人覺得 賺要無上限 蝕要自己心中定個位

玩牛熊緊係用profit玩 打把都唔肉痛

Profit都係自己錢

唔係自己定，今日話十格止，聽日話廿格止係無意義嘅，係要嚴守紀律，係十格就十格，輸超過5次要檢討，重新睇吓自己問題

如果真係做到次次嚴守 係咪會提高左勝率？

我係下下一仙牛

咁你至少唔洗輸入肉先 我當你炒正股贏10萬 再用皮幾野買一球打把牛熊 輸都係輸一皮幾 贏就

嚴守止蝕，永不all in
其他就每個人有自己一套方法

咁你係咪GG多？

你大戶就得 我拎1-2萬本玩

同打拳一樣，你淨識進攻唔識防守，十條命都唔夠死啦

唔係勝率高，係死唔去。

咁又岩 起碼仲有番身既機會

聽落有d道理

明就得啦！
遠離牛熊啦睇落唔啱你玩

仲學緊野姐 每人都有必經既新手階段

儲多d本先落場玩啦 宜家炒住模擬倉先

玩左牛熊兩年幾
到宜家都係正數

暫時未 仲有賺

咁勁 報個數黎聽下
本金？
賺？

你試吓囉！
我眼見唔多人玩得掂

唔計手續費賺
計埋就豬

屌
點會用銀行炒牛熊

仲有冇咩提點下？

無，輸吓先啦我決定咗唔講咁多

好 咁我會慢慢嘗試 祝我好運啦！

初頭6,7k本 半年執左5,60k
心雄豬返20k 停左半年
宜家多數4,5k入 執1X k走

你講到好簡單 有冇咩技巧？

玩左唔夠1年
100K本, +80K
玩到有時會麻木

今年開始玩，冇左兩三萬

玩極限先最爽
淡友post跟晴巴彭巴玩極限都嬴返唔少
玩極限連止蝕都慳返
反正打巴都係輸一千幾百

玩牛熊啲錢都係以前派落啲股息錢黎
豬左2次就冇咁care
反而可以去得盡啲

極限牛熊大將軍都唔識 好打極有限

屌過極限動物閪真係返唔到轉頭

變做0.1個時會冇人收

一仙又太快
不過玩貼野通常都係細注, 個供杆大一彈番上去就沽返個本玩free貨嫁啦
同埋要睇勢頭買, 下下見一兩仙就沖入去多多都唔夠死

如果你條rules係十格自己做止蝕, 咁有咩分別 ?
10格自己止同10格直接收回, 都係輸咁多

上年鳩買都贏, 今日咁chok先黎玩就抵輸啦

受小弟一拜

玩玩下就覺得，如果能夠靠牛熊搵到錢，應該返咩工都好好搵，又理智又勤力，不如勤力返工穩穩陣陣

學生玩CFD兩年，由輸100k（loan+卡數）到倒贏200k。結論得一個，心理大於一切。

十萬本，最勁試過大注兩日贏58K，700熊，咁岩第二日南非股東放股跌左30蚊
不過而家豬緊幾k 豬返轉頭

多數衝三四仙牛熊

6月尾開始玩 7k本賺左6k